子瑜生日「變裝突襲」謝粉絲！成功偽裝被大讚：台灣 style

昨（14）日過 20 歲生日啦！全球粉絲特別串連，在包括韓國地鐵、台北捷運等地買下廣告看板，替子瑜慶生兼宣傳。而子瑜也很有心，在百忙中抽空跑了兩個點拍照留念答謝粉絲的愛，更特別在午夜上傳感性發言，不過眼尖的網友一看子瑜「變裝」的打扮，完全的台灣在地 style，直笑稱果然是我們的台灣女孩！

子瑜滿20歲生日，突襲粉絲為她慶生看板。

美麗又不失可愛的子瑜，無論在團體內或個人都擁有高人氣，迎來人生中相當重要的20歲生日之際，更是讓粉絲「預謀」大串連，在各地都買下廣告刊版或影音播放為她慶生。

在忙碌的宣傳中，特別抽空跑去粉絲替她慶生的看板拍照。

為了答謝粉絲的愛，子瑜也在百忙的宣傳中，特意跑了兩個地方拍照留念，還感性寫道：「很抱歉只去了這兩地方，但我知道還有更多地方在為我慶生還有幫我宣傳生日！」

「變裝突襲」粉絲為她買下的看板廣告。

超可愛

並表示大家的支持對她來說，就已經是個禮物了，「感謝你們再次讓我感受到大家對我的喜愛，每當你們說從我身上得到力量時，其實我也從你們身上得到許多力量，真的很開心也很幸福！Once 謝謝你們！」

為了答謝粉絲的愛，特別跑去留影。

成員們也紛紛上傳與子瑜的各種合照，祝賀她生日快樂。

除了感性發言，子瑜也上傳自己「突襲」的照片，只見她特別換上了寬大的T恤與牛仔褲，加上偽裝必備的帽子和口罩，尤其是腳上踩了一雙夾腳涼鞋，更是被網友直呼根本就是「台灣在地 style」！

這身變裝成功「偽裝」，尤其腳下的一雙夾腳式涼鞋被稱很有台灣味。身打扮被網友直讚偽裝太成功，認為走在路上也完全認不出來！

網友紛紛狂刷生日留言：「子瑜生日快樂」、「永遠愛妳」！而子瑜的穿搭也被讚：「很接地氣的穿法」、「成功偽裝了」、「跟子瑜同款了」、「感覺涼鞋又要大賣了」！

又要道歉了

雞黎渣wor

王怡人屌打

2000年出世已經似27-8是否悲哀？

點解好似唔同左樣既? 髮型問題?

子瑜生日說：我是中國人啊 操！

殘啦殘啦...

專業啲得唔得
魚仔係21歲

下次加返慎入會好啲...

子瑜99年㗎

篇文寫20我撚知佢錯咩

牙瑜=老。。。

依家先20???

牙西係咪靠害影到咁撚殘